10.12 九龍遊行

集會地點 尖沙嘴鐘樓
時間 1500

休息夠喇香港人
琴晚睇ig fb個個話好嬲好嬲
今晚話開花出到黎結果已成condom

仲記唔記得當初立緊急法嗰陣要聚人係即刻聚到！
唔好忘記我地呢幾個月一直走過嘅路同受過嘅對待呀

聽日
光復香港

推 1/10

推 2/10

推3/10

推4/10

突發！香城online現已公開發售！

推 5/10

推 6/10

推 7/10

推 8/10

推 9/10

推 10/10

義士唔係condom

推呀

現在已是戒嚴 + 宵禁狀態，
樓主講到咁白，你覺得啲狗會比你行咩？
佢地日夜都有專人負責監控呢度！

最少個標題改一改